選代表？

政府吹風話單嘢無代表所以無得傾，
一）個代表選咗係咪要揹哂呢個運動所有刑責？
二）會唔會係當有代表時，佢更易拉攏？
三）雨革都有代表唔見你傾得成？
根本同有冇代表無關，係有冇心，
所以話人無PR食得屎㗎啦，
林鄭你樣樣考第一，
居然唔識搵人上嚟論壇同呢度啲人傾，
做樣又好，帶風向又好，
咁好嘅機會轉危為機你居然唔把握。

利申：Sorry for new acc

其實政府可以搵泛民議員傾，佢哋話矖都係民意受權。政府同議員傾，合情合理

搏佢拉你？

政權就係想有一個人做代表
跟住就可以全力人身攻擊
玩抹黑
跟住成個抗爭因為咁就瓦解

無呢個必要

泛民？ 不了